做家長既應該比d耐性同心機對抗盲目既國民教育,今日陪細路睇功課,佢問我地咩係國家

佢話明明我地係香港人點解又做中國人
好在太太教女比較有心機
而且由細睇民主書大同遊行大